入嚟擺低一個字

其實我想練下寫字
最多寫完俾大家睇下

叫左浮雲哥未

一個字喎 你依度六個

浮

唉

字

雲

要有霸氣 唔該

豬

btw 台主有咩指教

橤

咁係咩字

六個字

雪

借啲易想我寫gay佬名

攟

只能一個
跟規矩 一係你分開黎留

叫

左

龘

哥

未

痛

攰

下

用格仔紙 單行紙 定plain好

毛筆加草紙

好啦 你個字變咗「下」

俾個「未」字你

毛筆掉咗啦

唔要

做咩跟我口水尾

咁慳翻

嗨

我寫咗好多次同一個字都覺得好核突 然後愈寫愈覺得個字唔係字

寫極都覺得好醜 放棄了

字唔似字

慢

我等依個好耐

繫

送俾你

乜都睇唔到

葉

依個好難

緣

圓

傻

愛

支力啊

北

定你想同我say hi？

俾翻個慘嘅感覺你

難

哈

覺得鋼筆寫無咁靚

已經有

你好叻

笑乜 好難 放棄了

多謝

依個寫我最耐 想畫個圓形俾你算數

唔好好似我咁傻 你破咗「圓」個record

你又點傻法呀
破咩record

本身寫咗好多次個圓字 點知寫個傻字仲多
我好傻 淨係見我寫咁多個字都知

如果唔滿意再話我知
我再盡力寫過

矚

唉 其實都仲係覺得好醜

你唔傻架
只係想寫出心入既嘢啫
不如幫我寫多個塵字呀
隨意寫就得架啦

試下寫果陣諗下做過咩傻事
可能會靚d架

我聽日寫過俾你 太多傻事啦
你有無話鍾意咩style？

你有咩咁傻啊？

閱

啱啱熄咗燈
聽日寫俾你

唔緊要啦
我無架
睇你架咋
Btw點解其他字咁正常
個傻字咁怪既

明知唔可以咁做都係做左

靚

係啊 所以我寫咗好多次
我再慢慢研究下 其實我覺得個圓字都好怪

同女仔表白？

射射

好過個傻字

Ok wor

多謝賞臉

我都仲係覺得唔靚

起碼好過傻字先

好多好多嘢都係咁

係我唔好 我會寫過傻你咖

唔緊啦
聽日再寫過囉

唔緊要喎 我都成日係咁

早啲休息啦

辛

慢慢啦
唔急既
同埋你肯寫已經好好啦

曉

聽日寫俾你

聽日會有

唉，幾時先唔好咁傻

謝

講得出做得到嘛

咁我唔阻你休息啦
早抖清

傻下傻下都幾好

我係絲

J死女

有心寫就好睇

唔好囉
成日搞到人唔開心

J死仔會好啲

多謝你啊

Er...咁gd nite sis

咁你氹翻人咪得

肯定得既

太傻唔識

現實根本無仔埋身

關傻咩事 睇你肯唔肯咖姐

好快就有架啦
唔洗唔開心既

其實毒撚一個更開心

真係咩
好孤獨架

我
愛
❤
N
a
n
c
y
❤

一
行
一
字

念

係好孤獨咖 所以成日暱喺屋企

多d出門行下啦

歸

識加密喇

自己一個周圍行一陣俾人拉遊蕩

有人教我

你直頭唔覆我message添啦

生得好猥瑣？

餃

妖 女人樣可以猥瑣成點？

咦 你改咗名喎

你認得我

咁做咩會無啦啦俾人拉呀

成日喺雲仔啲post見到你

我好感動 你認得我

形蹟可疑

肥餃餃嘛

係
大肥餃

你行得正企得正驚乜
雖然愈多人就愈覺得孤獨
但成日屈埋係屋企會發霉架

迷

有無咁誇張

出到街變異類

有

唔會既
正正常常點會出事呢

睇過先知

同cat girl 差不多

因為個個都有朋友或者另一半

唔信

真架

ok 信你一次

你冇朋友咩

恨

無啊 又提傷心事

會唔會係咁
同你做朋友先啦

好感動啊

訓醒就多左個朋友

啱傾咪做到朋友囉
試下找數寫返個傻俾我

唉 見係你 梳洗下繼續寫啦

唔好啦
你聽日先俾我啦咁
又唔急既

太好了

你今晚真係唔洗瞓喎

諗緊行唔行年宵

唔好！
我啱先去完
逼到仆街！

你去銅鑼灣個個？

銅記同MK都去左
銅記真係咪去

仲諗住去銅鑼灣個個添

你一個人去？？

係啊

淡

認真咁不如算啦
如果你真係要去既記得小心d啦

唉 或者留喺屋企繼續寫字

龜

無話唔得既
但始終咁夜又一個去
小心d無死既
你想去就去啦
有咩事就留返個contact 我去幫你啦

咁不如你同我去

你早d講我都得既
但我已經沖完涼啦

新年流流沖咩沖 唔怕啦

我出得去都收晒皮啦
如果下年仲keep到既我再同你去呀好冇

開到4點喎
好啊

唔係架
我以前都搞過年宵
通常點零兩點就開始散貨
三點已經集體收皮
淨低果d就係冇人要果d黎

我上年見四點都有好多人 逼到呢

會唔會係咁呀

真啊 但其實我有野想買

想去就去啦
你近唔近架
早去早回啦

話近唔近
算啦
出到去都收皮啦

咁你食左嘢未呀

仲唔去
唔好餓親呀

瞓啦早抖

飽了

Good night

Good morning

早晨

咁早呀
食左嘢未呀

飲左茶

我都想飲呀

gogogo

唔啦
佢地都唔去
我一丁友飲咩

窮

現時自己肯做飯

輕鬆

唉 今晚找數定聽日找數好

無所謂啦
最緊要你方便啫

咁睇下翻到屋企幾點先

又出門
去邊度玩呀

去親戚度食飯姐

係時候找數
發惡夢俾大家追數

唔得呢 寫唔出

難忘的因你太念念才難忘

放下仇恨

有無好啲

上面有

新年流流咁睇唔開

冇

咁我繼續

我覺得好似好咗

依個唔錯